[一人一鎖]配合港鐵封站！

黨鐵封站，話係為左乘客同員工安全，而唔係用來運狗！

咁鍾意封出口，為左確保冇暴徒破壞鐵閘闖入車站，我地應該幫佢加多個鎖，一定保障到大家安全

1/10

2/10

3/10

.

4/10

好市民

5/10

除左鎖站 下次仲順手爆埋佢玻璃

[戰略]下次遍地開花，我要見到咁嘅情境！！！

push
義士既血不能白流

超合作運動

單車鎖OK？

推

目的唔係真係要鎖住佢唔比佢出, 而係盡量拖延佢出黎既時間

爆左玻璃, 人地會好覺